感動嘅係，呢幾日一句"禍不氹家人"都聽唔到

受法律制裁只係最基本

氹